[康寶萊]係咪昆好多人先做到IMT?

邪教咁款
自己諗

搵到下線就係

財富健康滾滾來

我聽佢工人講話佢老豆做康寶萊 我諗起間野唔係

無撚錯

香港地呃鳩人個班咪咁撚發囉

啲仆街遲早要還！

香港地傻人錢就最易賺
夠厚面皮夠冇良心就得

嘩屌 下面氈左幾撚多屍體 良心過唔去